大肚婆被打單野有冇update

唔係想shift focus ，我水深藍老母send呢d垃圾嚟當fact check 對家開始想話我地散假消息搏同情，呢但野上面有冇多啲証據？
呢d玩法真係好惡毒，做完咁嘅野仲想shift focus打飛機

Push

佢地都係玩fake news 用「有網民話」 但要駁都要有好solid証據

係唔係大肚婆唔緊要
問題係個身形係
證明暴徒可以對大肚婆落到手

巴打我明你個point 但如果班師奶先入為主覺得我地散fake news 可以好大獲 所以我先開po問証據

肥婆就打得？

就算唔係大肚婆 佢做左啲咩你地要咁樣打佢？？

我都有咁既憂慮

最難搞唔係駁佢地d on9 logic 而係俾對家屈我地出fake news

我想 confirm 個 bb 仔係咪無咗 ?

警黑合作 歧視棉花糖女性！

而家對家擺明想屈到我地作嘢，真係要正視聽

玩膠？

事實上就算佢唔係,
大家睇第一眼真係人覺得係呀嘛, 佢哋自己睇到第一眼覺得係唔係先。

似大肚婆既人比人打, 當時情況又亂龍咁,引起公憤冇fact check咁邊有得講。

如果唔係大肚婆, 就會有更多既證據證明啦, 唔會係咁岩有兩張相角度睇上黎似係大肚腩
你再睇下片再決定

醫管局回應左

事實證明只係肥婆 但就算肥婆都應該一視同人 唔應該打

本人認咗唔係大肚？如果係柒咗就要認，如果唔係會變到同堆藍絲一樣淨係信有利自己嘅fake news

呢個係攞嚟反駁嘅point 唔好俾人spin去講大話

下 但個肚大到咁 對手對腳咁瘦？
真心唔覺得似肥婆wor